其實買架船租俾人船p同釣魚有冇得賺

近排考咗船牌
見平時船p都幾千蚊日
如果扣咗養船啲費用其實有冇得賺
依加有筆錢
諗緊俾首其定買船好

搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚

買完船邊到泊？ 入船會又要百幾兩三百萬 再每月比幾皮 整船又要錢 其實有d難

船油都幾千蚊

手快打錯

睇嚟都係俾有錢人錢搵搵

你考埋一級先啦 二級遊樂揸快艇就得 又要識搞機房個d
最主要你要識人 唔係你架船諗住放邊
船p個款中式大約100萬到

有生意咪有錢賺

不過如果有幾個朋友夾我諗都好啲

準備緊

出租使唔使拎牌

先唔講船p 釣魚如果你屋企人/你自己唔係水上人根本唔會有人理你 租俾人釣魚首先重點係你要知香港水域啲釣點 而呢啲通常都係漁民一個傳一個咁 可以話係商業秘密咁 如果求其係海中心釣只會係好少機會多收獲
利申屋企係呢行

最好生意應該係789月同吊墨魚果段時間
其他月份真係食谷種

買隻船起碼400萬, 入會又300幾萬 , 月費又2萬 ,油錢又成千

一級始終難d. 又要考chart

打消念頭了